美軍東南兩線攻擊演練 共軍被強力壓制縮回大陸沿岸

美國B-2隱形轟炸機（圖：中）。(Photo by USAF/Getty Images)

這一週，美中軍事上都有動作。中共更多在做大內宣，基本沒有太多實質動作；美軍卻再度祭出大動作，在東海和南海，美國空軍和海軍同時進行兩線攻擊演練。這是美軍升高戰備的又一大信號。

中共基本上只剩下了一張牌可打，不得不繼續口頭上威懾台灣，以掩蓋中共軍隊對美軍全面示弱的真實窘境。中共黨媒雖然高喊「環島大演習」、「台灣島上空的演習」、「首戰即終戰」，甚至稱「也令美國忌憚三分」，但中共的演習地點實際在遠離台灣500公里的舟山群島。

儘管中共只是虛張聲勢，但美軍卻認真對待。8月18日，美國空軍忽然出動，在東海海域進行大規模演練，與里根號航母在南海的演練遙相呼應，展示兩線同時作戰意圖。

之前，無論雙航母，還是航母和兩棲攻擊艦的配合演練，還有神盾艦的巡弋，都是美國第7艦隊的任務，主要是美國海軍頻頻出動。這已經迫使中共準備放棄南海島礁，中共外交部忽然聲稱可以談判、合作開發了，當然內部不敢再提，南海基本從黨媒的宣傳消失了。

這一次在東海，卻以美國空軍為主力，顯著提升了美軍在中國沿海的備戰，對中共軍隊進行雙重壓制。

按照美軍印太司令部率先公布的信息，美軍共出動了4架B-1B轟炸機，還出動了2架B-2隱形轟炸機，配以F-15戰機護航。

大批轟炸機的出動，不在台海，卻在東海，顯然不是防禦，而是典型的攻擊作戰，進行空襲演練。每架B-1B轟炸機可攜帶24枚遠程對地或對海攻擊導彈，4架就是96枚導彈，足以摧毀一隻大規模艦隊或襲擊多個軍事基地。

B-2隱形轟炸機首次出現在中國沿海，顯然不是為了進行沿海攻擊，而是故意亮相。B-2如果出動，一定是深入內陸進行攻擊，美軍剛剛把B-2隱形轟炸機部署在印度洋島嶼，幾個小時就可抵達中國境內的任何目標。B-2最可能的目標，當然是中共的東風-41、東風-31等核導彈基地，也可能包括東風-26中程導彈基地，還可能實施斬首行動。美軍故意在此次演練中展示B-2隱形轟炸機的意圖，已經非常明顯。

日本空軍配合了美國空軍的此次演練，隨後還公布了更詳細的戰機數量，美軍戰機還包括：3架F-35隱形戰機，10架F-15戰鬥機，2架F-18大黃蜂攻擊機，1架E-3偵察機；日本空軍戰機包括：16架F-15戰機，2架F-2戰機。

美日空軍如此大規模的戰機演練，在東海海域前所未有，其它戰機的主要任務，當然是為轟炸機護航，以大批F-15重型戰機為主，前鋒配以F-35隱形戰機進行偵查、協調，還有空中偵察機監視整個戰場。美國空軍的實戰演練，就是針對中共東海軍事基地的大規模空襲。

中共隨後宣布，在青島進行新的軍事演練，實際應該是防空襲演練，但中共會繼續宣傳說針對台灣，當然不敢再說針對美軍。

與此同時，美國空軍也公開了另一項重大演練，測試了第五代隱形戰機如何與第四代戰機協同作戰，以壓制摧毀敵方防空系統。本次演練動用了B-2隱形轟炸機、F-35閃電II戰機、F-22猛禽戰鬥機、EA-18G咆哮者電子攻擊機等先進戰機，還有最先進的「RQ-170」哨兵無人偵察機，以及新型的F-15E鷹式戰鬥轟炸機。美國空軍可謂精英盡出。

這樣的組合中，美軍應先由RQ-170隱身偵查機潛入，摸清防空系統目標，再由F-35隱形戰機率先攻擊，清除防空系統，再由B-2隱形轟炸機突進，有可能同時展開攻擊。之後的F-15E既可護航，也可對地攻擊，毫無顧慮。

儘管這次演習地點是美國內華達州，但真正的目標就是中共。

川普隨後在記者會上也表示，美國建立了一支世界上前所未見的強大軍隊，希望永遠都不用，但如果著眼於大局，看看中共在幹什麼……我們必須準備好，萬一有狀況發生。

海軍之後，美國空軍也提升了戰備，美國陸軍同樣加緊部署中程導彈，美軍在太平洋針對中共的戰備，再度升級。這樣的信號，中共應該領會到了，只能繼續縮頭，那怕僅僅是對內宣傳，恐怕都該掂量掂量了。

仆街

濕撚晒

人地打到嚟你門口
你就香港捉人
一百年都無撚變過

縮回

有一百年咩

演習片段

好心用張新d嘅圖好冇
2020年仲F117

美日空軍

一睇條link就見到大紀元, 有少少失落感

話時話呢幾年爆話F117好似仲未完全退役
美帝收埋的嘢應該比想像中仲恐怖

F117 到今日睇都仲覺得好型
由其尾個二條觸鬚

夠呢個恐怖

本次演練動用了B-2隱形轟炸機、F-35閃電II戰機、F-22猛禽戰鬥機、EA-18G咆哮者電子攻擊機等先進戰機，還有最先進的「RQ-170」哨兵無人偵察機，以及新型的F-15E鷹式戰鬥轟炸機

張圖係面2架F117
究竟張圖幾多年前?

縮返入你間狗屋到啦

坦克款潛水艇

近幾個月美軍一連串既動作同成果 證明臭黑馬8年完全行撚錯

唔係呀，見到成班都打緊飛機呀

就係想打到射

美日台聯軍打東海
美+東南亞聯軍打南海
印度打南部邊境

想請軍事巴打解答

如果出動到一隻轟炸機，佢係咪一定有掩護嘅戰鬥機群

有人縮陽啊.jpg

以前滿清都仲夠膽喺倫敦捉孫中山

依家支那真係
昏睡百年 國人漸已死

B-2

唔好輕敵 支那等緊拜登上台

其實應該係
隱形轟炸最好就用返F35護航
因為轟炸機機動性一定唔及戰鬥機
俾人發現咗基本上就做靶
所以一定要搵戰鬥機傍住
F15-E呢d原本係戰鬥機嘅就可以唔使

然後黨媒：中國又贏

F117同B2 都好型

有基本法同國安法，邱大隊長話唔驚

國人89年死曬啦 淨低嘅全部都係黨奴

克林頓話會追究架

一出B2
即係炸鳩你內陸
美帝

來生要做美國人

打到佢哋縮返老母個閪度

b2 識隱形

外星 科技唔敢拎出嚟

b2炸完返到屋企支支都唔知咩事

又話退役, 之後又原來未退晒
信佢放d料就慘

黃雀在後

支共根本唔敢出戰，好大可能全部都係大內宣，有時睇中共張事情講到好大，大機會係有另一件更大嘅事情要淹蓋，例如之前捉黎智英同周庭，淹蓋美國衛生部長座副總統尊機去台灣

之前睇新聞話美軍係飛機墓地果個沙漠到運走緊f117
應該拎黎循環再用

epochtimes

B2個戰略打法好唔同
因為係世界上唯一一部隱形轟炸機
所以可以用來實施長距離戰略轟炸
即係由美國本土起飛炸完你再走你都唔知發生咩事
不過戰鬥機就冇呢個長距離續航嘅能力

所以如果有戰鬥機掩護就唔需要用到B-2
但B2自己飛又有風險俾人打落黎

用咗你都唔知

大陸唔係9縮呀？亮劍啦！

好燃勁

仲有SR71

黑色機身好撚型

B2今時今日睇仲係好好j

你講出b2... 唔講無人知架喎
雷達睇唔到

共：「好嬲好嬲，繼續關門打香港人」

其實天津。。。。

中共根本要投降
isis都係入山，混入平民打遊擊
中國假假哋已經係發展中國家，你估仲有機會畀你「長征」？

共匪都演練緊蔣介石拖日軍既招數

Operation desert storm

如果中共出全力搶台灣
美國可能保唔住

嘥少少燃料放艦隊喺佢門口威力已經大到跪咗一隻腳

如果選情真係極度唔明朗，我諗trump會選擇開戰，直接續任

sir this way

中共周不時啲城市都會玩自爆

聽咗第一個point就知唔駛再聽落去

同意
你要搶台灣，由得你，你上岸
我直接飛去中國炸曬你所有軍事基地，飛機場，鐵路
甚至直接針對領導人斬首
你估台灣係美國國土要玩防守咩，攻擊就係最好嘅防守啦

美軍架機好撚型

炸沖繩同關島之後用傘兵空降台灣
叫條友咪打咁多機

外強中乾，美國同你傾既時候就戰狼上身，美軍做野就縮返入老母個肚到

一開波中共就打美國，基本上就係第三次世界大戰，保唔保台灣已唔重要，美國會直接打中國本土

直頭當美國喺亞太地區部署係戰靶

根本佢哋假想敵一直都係外星人之類，蘇聯收咗皮之後美國已經無對手

中國要維持和平 不怕打 不主動打

最好 得於對住d籃絲五毛同佢玩嘴砲浪費時間精神
一野轟爆佢就岩 。

架戰機成個星球大戰嗰d咁 睇返支那 月民航客木冇分別

唔使同佢哋駁
附和佢哋，叫佢哋參軍打倒美國就得

佢個前設都錯左
重點兩隻航母已經係你門口
未到關島你近岸已經中招先
唔好講乜9傘唔傘兵封鎖海岸線

中共雷達睇唔到佢 以為美國都係靠吹水 所以自己都吹埋一份

仲要無限補給同你慢慢打
未計盟友
我諗隱形戰機喺你啲大城市上面盤旋你都detect唔到
中共一開戰，上面啲戰機已經即刻還手

可能去到埋牙，最有效嘅防空手段得翻單乒用防空導彈，不過距離同高度限制都係好大問題

與其條友話會打關島同沖繩
不如擔心下支東風會車落香港度先
中國人死都唔會比香港好過

其實係咖
寧為玉碎不作瓦存
睇下邊個動作快

又大紀元

B1-B 最大優勢係負載多，超音速飛行，作戰行程遠
沿岸轟炸，定點精準斬首，航母殺手，多功能集於一身

壞處就係要有戰機護航，如果俾SAM (S-400) 或者 AAM 鎖定，都唔係咁易走得甩

任何事，去到支共果度都變成ATV果D综藝....

中國人心態
寧願炸到自己d城市爛晒都唔俾你搶到

綜

欺，可以

推

有動作
冇實質動作
大動作

退役但有d仲飛得

今年有人影到F117

唔好縮啦大佬
唔快啲打仗既話點滅中共？

其本上大陸入面-
99%人民唔知到美國不停係中國周邊軍事演習。
0.9%知到有美軍曾經演習，但係已經比中國軍隊驅趕走咗，仲係「夾著尾巴逃」個種。

過到去先奇 美軍已有幾隊航母保護緊台海

段片條友收紅色資金

拎f117當j20黎訓練

好重視敵人

美軍：手上最弱呢架

j20塗層技術源於f117 拎黎訓練岩晒

問題F117勁過J20

只睇樣都覺

ching, 唔係想潑你冷水, 只係美帝冇一次因為開戰而延後選舉或者直接續任

退咗役好撚耐喇喎

F117四綾八角,頭尖額窄冇嚟貴格邊好睇㗎

除咗b2之外,轟炸機之中就只有B1b槍騎兵可以叫做型

咁呢個世界無野係無可能既
自古成功在嘗試
問題係小支支要敢行岀第一步先
我絕對支持摺被軍行岀第一步做番個堂堂正正既蟈人岀來打柒班洋鬼子

好鍾意B-2 同F117一樣好似外星戰機

仲有北部俄佬抽水

民主黨-兒童色情-販賣兒童-性虐待-拜登-克林頓-荷李活

克林頓掛住去屌細路女, 邊得閒理你

先用無人機＞ F-22/F-35＞ B2＞ B1同其他機。

近期摷返出黎，應該係美軍唔想出動B-2 ，所以摷定F-117 ，係決定唔駛用B-2 就出 F-117。

快

我都明白如果有戰鬥機護航，咁其實隱形轟炸機嘅意義就失去左因為會俾人知道

但另一方面，如果佢炸完人真係俾人知，得佢自己一個做移動鏢靶又冇辦法保證必定安然撤退

中国仲有中部戰區守住，你地班蟻民識條春咩

Avro Vulcan 最型，可惜係RAF同退左役

核動力，燃料都唔使用
你估好似中国咁咩

全族死清光